今日行動已成功，之後每隔幾日又搞一次

佢仲唔扑街

Push